［曼聯］而家cc台手足吹奏抗爭者既程度已經走火入魔［傷心emoji]

咩今生只嫁前線巴
班廢青無工返無收入無事業無前景
仲可能比人拉
食飯搭車住宿都要r飯券 r基金
好聽叫援助 難聽叫...
所謂長貧難顧
咁既男人點比幸福女仔
認真 佢地犯左事要坐監係應該
始終就係罪犯 理得你幾偉大
點係社會立足？點發展？
就當個女仔真係鍾意班廢青
佢地唔自卑？唔會覺自己比唔到好既生活女仔？
唔想踢爆佢地
但..香港好現實 香港女仔好現實
佢地好似係自己理想之中唔肯返回現實咁😢

預左比人屌
但希望班廢青迷途知返
唔好幻想自己大英雄 有女鍾意
但佢地只係個社會既失敗者 犯罪既人

希望年輕人不要再錯
不要再幻想自己英雄 可抱得美人歸
做男人 先做好自己 好好讀書 起碼ugrad啦
有事業 守法
搵到錢 比到幸福我地sis
先再講追女仔啦😩

明白社會現實難以接受
咩今生只嫁前線巴 只係cc台廢青既春秋大夢

Cc台班垃圾點會出呀
次次係屋企做諸葛亮屌人送頭咋

唔好侮辱孔明
同班垃圾比

個個話前線絲好正 點知見到肥婆就不了

呢個真
最後都係揀靚女
我地呢d似采妮級數
係唔理政治係吃喝玩樂
一樣大把仔追
d暗瘡大肥婆 理得你前定後
都無仔鍾意架啦

我係肥絲=,=

下世小心d

好多前線巴應承娶我

你呢種垃圾就真係無女簡啦
踩底人地抬高自己
你以為咁樣講完就有女埋身啊？
我係好認真咁講 呢世淨係嫁有發夢既巴打

我sis
如果班廢青比人拉 無收入無事業無前途
食飯要拎飯券 住宿無錢比
你女仔青春有限
會陪佢一世？
真心問

同埋有無女埋身 唔係講就得
都唔係連登開post講只嫁前線巴就得
係睇佢學歷 能力 事業 收入 比唔比到安穩生活女仔
外表正常就可
最緊要穩定收入 比到個家人
自己都顧唔掂既廢青 想個女仔陪你一齊求人比飯券 請你地搭車？

香港人講野
慘過葉公好龍
講完自己會反悔+唔記得

我都真心講 如果我男朋友因為咁而比人拉
無收入無前途我會陪佢等佢
用我既能力幫佢
你自己追求現實就唔好以為全世界都係咁
同埋你都一口咬定發夢巴係廢青
你覺得爭取民主自由係無價值 搵錢搵工先係最實際
咁無野好討論啦 大家觀點唔同

呢啲嘢口號嚟㗎姐
同伊斯蘭教一樣，話班自殺式襲擊嘅人上到天堂有72個處女，其實係水人去做烈士
如果唔係咁講，邊有咁多烈士😂🤭

Black list +block

真 以後改口 今生只娶/嫁前線絲/巴(只限靚女/仔)